麥樂雞有冇其他名

同事同我講M 記以外賣既麥樂雞唔應該叫麥樂雞
因為M 記有咩註冊
咁到底應該叫咩

麥克鷄塊

亞古獸

炸雞塊

唐英年？

yylam

Mc 力加

麥甩咯

點解

金拱門小小粒

要個亞古獸呀唔該

佢好似係基爾獸喎

nigga nuggets

麥樂G

都唔似

雞寶